係咪要搞一次多謝美國嘅遍地開花呢？

大遊行集會就唔好搞喇
上次美領請願大家有眼睇
封站 圍捕

如果搵一日/晚
係每區集會
多謝美國支持香港人爭取民主自由
大家舉美國國旗 無旗就拎彩印美國國旗A4紙
播美國國歌 右手擺係心口
會唔會又再上國際頭條

代表香港人 鼓励一众国内同胞 Chinese People Supporting 911 AGAIN